天恒邨恒樂樓封樓

尋日搶完 DNA，今日又封？onL9

返工實遲到

天水圍封到7點俾人返工真係痴撚線
大把人6點出門口

好多人未返到屋企tim

啱呀 放工要搭幾個鐘先返到

即刻調轉頭返公司瞓啦

政府班撚樣係味覺得好好玩

早幾日強檢完
今日又封有咩用
要拎dna都拎哂

你又啱
因為可能天水圍都未返到

好似玩 SimCity 咁，痴撚線

好似個強制檢測本身都今晚8點先完

不停攻擊你地既村莊, 好玩

今次一定有破門表演，以展視政府防疫決心。

係。

等睇第一批爆門

無人應門就爆你門

住大西北既好處-
封區都趕唔切番去

可以直接U turn返公司
咁聽朝就唔怕遲到

返唔到工俾老細咋型->老公失業->老婆一時諗唔開成家一齊燒炭！！